好想識絲打

有無高質絲打同我做frd子😘
唔係外表係思想😘

推到有絲打pm🤤

tg呢

pmed

Pm我

一睇就知淫娃🤗

me2

pm我

hkguy182

你就是laaaaa～😘

樓主勁靚仔

娘娘唔好收我兵

LM

騎劫樓主先 tg: mikapoy

返入老母個閪飲奶啦冚家鏟！你條柒頭皮用個屎眼諗野㗎？我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅 你老母係雞來咋 咁啱我又悶悶地 睇我點樣日日派你膠屌柒你啦戇鳩仔～仲有好心你做人咪撚咁柒啦 你智障咪講聲囉 柒頭～你俾人串戇鳩係咪好撚嬲啊？抵你條仆街咁多人排隊屌你老母～你呢種垃圾只係社會廢物來～